反唔落 老麥出we bare bears

等我換晒返去

如果出角落生物我也不反了
但會繼續食麥炸彈同蝦堡

屌啦聲
即刻去食先

樓主同我換 ok?

mad in chi na

日匪公仔

可以 鐘意邊隻

白熊男友力最高

低調高手
沉實得黎又全能

Ice bear

但係m記不了

係
忍唔住要幫襯

最中意佢三隻野疊埋一齊

Blocked

邊食邊上連登出po反

角落生物之前咪出過囉

係
今次仲要有nomnom

你本身都食開呢類野
邊有錢食其他

比隻公仔吸引姐 本身好少食
食jollobee多

其實係咩公仔黎

Cartoon Network ge一套動畫
本身創作者係坡人

Netflix都有播

叫冰熊喎

正啊